女朋友有抑鬱點算好

外國jj

同一間u 上年開始一齊 但今年我要實習分隔兩地(3-4個鐘車程)

我自己本身情緒好容易失控好容易發脾氣 對佢唔好 久而久之搞到佢成日唔開心 成日都會吵架

幾個月前佢同我講覺得自己開始有問題 好容易唔開心 我當時提議同佢去搵醫生或者心理輔導睇吓但佢話唔好 所以就最後就咁繼續每日facetime weekend多啲搭車去睇佢 但係最後都係成日吵架 搞到大家都好唔開心

上個月佢考試時期去左搵醫生 醫生話係抑鬱 我當時覺得好迷失 唔知點算 覺得係我成日脾氣唔好態度唔好搞到咁

我越係咁諗就越容易失控喊同發脾氣 總之就完全幫唔到佢 搞到佢繼續唔開心 我好驚佢會頂唔順做傻事 我應該點做好 係咪應該辭職唔做去陪佢 但我辭職我應該點同屋企交代 點同大學交代

跪求大家意見 覺得再咁落去我地2個都出事

你都有問題
一齊見心理吧

唔好害人啦

我一至五日頭要返工 一放工就同佢講電話 facetime 想話去開解佢 但最後都會唔開心收場 加上分隔兩地好難有機會一齊搵心理

有個感覺係一放工同weekend 就全部時間用來同佢講野 但永遠都無好結果 大家都會情緒失控 上個月請左5日假 2017既假期已經用左三分一來陪佢 佢話想我唔好用得咁快 驚佢之後有咩大事就會無假陪佢

所以跪求緊意見點幫到佢好

你細個好鍾意睇武俠小說？

都有睇啲既 倚天 天龍八部 書劍都有睇 射鵰神鵰睇左一半就無繼續

卡通片呢？
係咪好buy用暴力解決問題？

有心理準備未來嘅日子會好難捱

有呀 漫畫都成日睇
都算幾buy 自己一個發脾氣會周圍打爛野掉野

都有心理準備 但每次都會好迷失唔知點算好
知道自己要做既野 要對佢好 要有耐性 但每一次都會情緒失控

你都要睇心理

有一個講法係兒時鍾意睇用武力警惡懲奸既卡通片/漫畫/武俠小說
大左有機會成日幻想自己係卡通片/漫畫/武俠小說既主角
想用武力對付壞人
但又因社會規範禁用暴力
所以就唯有拿死物出氣（打爛自己d野唔算刑毀添）
睇黎你要學下anger management(自學或見心理都得）

利申：之前都有暴力傾向要見心理

睇醫生

+1

多謝巴打咁有心機回覆 好感動

其實我都覺得自己有問題 但因為佢比我嚴重所以無話去見心理嗰啲

I guess我唔去學anger management 見心理嗰啲我幫唔到佢同埋會害左佢

首先你要管理好自己情緒
解開自己點解愛用暴力既心結先可以好好地和女友相處(特別佢有抑鬱症，更容易惹起人把火）
而且你都要為你既將來打算
太易發脾氣對事業發展都會有影響
努力！